\input{../../../main.tex}
%\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
	\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Механика}{26.04.2021}
	
	\large
	\libproblem{rayon}{2020-08-4}
	\task{Теннисный мяч лежит неподвижно на баскетбольном, диаметр которого равен $25\unit{см}$. Масса баскетбольного мяча много больше массы теннисного. На какую высоту подскочит теннисный мяч после отскока от земли, если эту систему отпустить с высоты $h=1\unit{м}$ (высота считается от нижней кромки баскетбольного мяча)? Все соударения можно считать абсолютно упругими.}
	\libproblem{savchenko}{2.1.47}
	
	

}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: